少時太妍為下月港騷做定熱身

少女時代成員太妍昨晚（11日）更新個人ig，片中她身處一停車場，左手抱着愛犬Zero，右手拿着少女時代的官方應援棒，一邊跳跳紮一邊呼喊自己的名字，原來，太妍之所以這麼興奮，是因為她即將要開個唱！她的《s’…TAEYEON CONCERT in HONG KONG》演唱會即將由20、21日的首爾場開展，作為第二站的香港場亦將於下月17日亞博舉行，難怪太妍要和大家一起做定「應援熱身」！